十個有九個男仔其實係鍾意包包面嘅女仔♡♡

女生們千其唔好特登走去打針整尖塊面

男仔寧願你做可愛嘅包包面都唔想要個尖面嘅整容怪

包包面嘅你唔好放棄 總有出頭天

大陸妹

男人成日笑鳩肥婆 其實不知幾鍾意

真• 男仔心聲

大家出句聲 包包面 定 尖面

尖面代表

好似咁？

成個公仔噤，假到吾痕

呢啲?

無撚on9啦

你係鍾意佢包包面咩
你鍾意佢大波咋

啱啊女朋友塊面超級包 但覺得好得意

鐘意包包型既波姐

我愛仁美

大家已經 focus落對波到。。。

依類呀

呢堆圖唔執，一定係暗瘡肥婆

你係咪錯撚左重點？

利申 包包面

講出大家心中果句
包包面
大波

咁都唔算肥婆啦下話

眼大+p圖+髮型+波大
錯覺黎姐

如果唔係包咁簡單
係塊面好闊呢
話就話得意但係影相好唔上鏡

打格放上黎睇睇